六月中台北毒撚遊

第一次獨遊好興奮好期待又有d緊張
主要想食野同睇下景
有冇d啱一個人去既餐廳推介

hd grad
都想6-7月去台灣毒遊下
但係驚頂唔順同埋無意思

台北除左落club 無野好玩

我去快閃咋都係
我都好驚一個人會唔知做咩好

唔鍾意落club

我6月頭都會毒自去

搭台鐵去宜蘭睇好山好水

五月中

搵台妹

一日來回夠唔夠？其實都想去花蓮 不過唔夠時間同埋第一次獨遊 去個曾經去過既地方試下水溫先之後再挑戰高難度d既

絲黎 搵台妹做乜

花蓮值得去耐啲
揀一兩個景點宜蘭即日來回好啲